const questions = [
  {
    category: "programming",
    questions: [
      {
        question: `1. รูปทรงเรขาคณิตในภาพ เป็นรูปทรงใด`,
        options: ["ทรงกระบอก", "กรวย", "ทรงกลม", "พีระมิด"],
        correctAnswer: 1,
      },
      {
        question: `2. รูปทรงเรขาคณิตในภาพ เป็นรูปทรงใด`,
        options: ["ทรงกระบอก", "ปริซึมสามเหลี่ยม", "ปริซึมห้าเหลี่ยม", "ปริซึมสี่เหลี่ยมมุมฉาก"],
        correctAnswer: 3,
      },
      {
        question: `3. จงหาพื้นที่ผิวของปริซึมต่อไปนี้`,
        options: ["202 ตารางหน่วย", "345 ตารางหน่วย", "344 ตารางหน่วย", "318 ตารางหน่วย"],
        correctAnswer: 2,
      },
      {
        question: `4. พีระมิดฐานสี่เหลี่ยมจัตุรัส ฐานยาวด้านละ 10 เซนติเมตร สันด้านข้างยาว 13 เซนติเมตร
        พีระมิดในภาพนี้มีพื้นที่ผิวเท่าไร`,
        options: ["340 ตารางเซนติเมตร", "240 ตารางเซนติเมตร", "570 ตารางเซนติเมตร", "148 ตารางเซนติเมตร"],
        correctAnswer: 0,
      },
      {
        question: `5. พีระมิดฐานสี่เหลี่ยมจัตุรัส ฐานยาวด้านละ 12 เซนติเมตร สูงเอียงยาว 10 เซนติเมตร
        พีระมิดในภาพนี้มีพื้นที่ผิวเท่าไร`,
        options: ["184 ตารางเซนติเมตร", "384 ตารางเซนติเมตร", "484 ตารางเซนติเมตร", "284 ตารางเซนติเมตร"],
        correctAnswer: 1,
      },
      {
        question: `6. จากภาพ เมื่อนำมาประกอบเป็นรูปเรขาคณิตสามมิติ จะได้รูปเรขาคณิตสามมิติชนิดใด`,
        options: ["ปริซึมฐานหกเหลี่ยม", "ปริซึมฐานห้าเหลี่ยม", "ปริซึมฐานสี่เหลี่ยม", "ปริซึมฐานเจ็ดเหลี่ยม"],
        correctAnswer: 1,
      },
      {
        question: `7. จากภาพ เมื่อนำมาประกอบเป็นรูปเรขาคณิตสามมิติ จะได้รูปเรขาคณิตสามมิติชนิดใด`,
        options: ["กรวย", "ทรงกระบอก", "ปริซึมฐานสามเหลี่ยม", "พีระมิดฐานสี่เหลี่ยมจัตุรัส"],
        correctAnswer: 3,
      },
      {
        question: `8. จงหาปริมาตรของปริซึมต่อไปนี้`,
        options: ["99 ลูกบาศก์หน่วย", "98 ลูกบาศก์หน่วย", "97 ลูกบาศก์หน่วย", "96 ลูกบาศก์หน่วย"],
        correctAnswer: 3,
      },
      {
        question: `9. ถังน้ำส่วนล่างเป็นทรงกระบอกและส่วนบนเป็นกรวยตัดยอดดังรูป จะมีปริมาตรเป็นเท่าใด`,
        options: ["6,383.77 ลูกบาศก์เซนติเมตร", "6,363.36 ลูกบาศก์เซนติเมตร", "8,874.33 ลูกบาศก์เซนติเมตร", "7,541.82 ลูกบาศก์เซนติเมตร"],
        correctAnswer: 1,
      },
      {
        question: `10. ขันน้ำครึ่งทรงกลมรัศมีภายใน 20 เซนติเมตร จะจุน้ำได้กี่ลิตร`,
        options: ["15.24 ลิตร", "14.35 ลิตร", "16.78 ลิตร", "16.76 ลิตร"],
        correctAnswer: 3,
      },
    ],
  },
];